C.朗落淚深感遺憾：父親未能見證我的成功

C.朗拿度近日作客知名主持人皮爾斯-摩根的節目，採訪期間，節目組放出了一組C.朗拿度父親生前的影像，C.朗拿度淚灑當場。C.朗拿度的父親在52歲時因酗酒導致肝功能衰竭而逝世，C.朗拿度表示很遺憾父親未能見證自己成功的每一步。
C.朗拿度說：「我從未看過這個視頻，很不可思議。我原本以為採訪會很搞笑，但是我沒有料到我會哭。我從未看過這些影像。我不知道你們是從哪裡弄到的，我必須把這些影像給我的家人看。」

「我真的不算百分百瞭解我的父親，他是個酒鬼。我從來沒有和他有過一次像平常那樣的正常對話，這是很難的。」
C.朗拿度的父親去世時，C.朗拿度只有20歲，因此父親沒能見證自己的成功，C.朗拿度對此很遺憾，他說：「我的家人看到了我的成功，我的媽媽，我的兄弟，甚至是我的大兒子，但是我的父親他什麼也沒看到，他很年輕就去世了。」

美斯>>>>>>>>>>>>>牙朗

無張睇到呀屌

唔係死老豆
你點會咁勁?

你個腦裝屎

@醉酒右閘
@alex buttner
@p mexes

保重身體

真性情

朗：老豆見證唔到自己成功 無福比佢享
小花：成功推老豆逃稅

佢老豆咁型

佢老豆係咪證明咗，一個人頭髮多唔多真係講遺傳

佢d 基因好勁
c朗同佢個孫都係佢個樣

係，美斯冇死老豆，逃稅可以賴鳩老豆

葡萄牙黃浩

呀朗有植過髮